葉劉淑儀回應市民派發八千元的建議

懶人包:
派四千蚊要計入息所以派得咁慢, 今次派八千蚊就唔同啦
政府大把錢, 行政長官年年都派幾百億比唔同界別
只要行政長官願意, 唔洗等預算案, 隨時可以宣佈派錢

咪又係要寄信交表

收皮啦
又扮成功爭取
根本政府知保皇輸到仆街過牌比佢哋助選
屌你老母

派啦！派唔代表我地要支持政府

咁我原諒林鄭了

留言講對香港嘅願景
再抽獎派六份禮物算啦

ok 收到錢和解

原諒邊一個錯

有左八千仲好，買多d裝備。

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

4000 蚊都未收到呀屌你

見票即收

唔批咪去佢出資

支持

派錢我唔遊行啦！袋住先!

支持葉劉做特首，林鄭下台

派錢洗太平地？
錢用黎比3蚊買蘋果 資助下眾籌
買下gear 都唔錯既

姐姐又擺妹妹上檯

你派我咪收 收完再屌得大力啲

派8千比我地就唔搞事

派下錢都好嘅 刺激下經濟

派錢咪又益晒d綜緩蝗蟲
冇份納稅又收錢

得你建議咋喎

推比藍絲，同佢哋講對我哋多一啲包容，政府可能會派成皮嘢

錢照收 票依然唔投你

呢啲所謂政策（派八千蚊）根本就係畀林鄭嘅山埃貼士
用意何在？

嗱，有錢派我一定照收，啲錢原本就係屬於我地香港市民嫁嘛

香港人可以拎埋一份既why not
唔通留返黎填海咩

派8千我可以課多D金

有錢收唔收就笨，收完仲屌唔屌就我既事

4仟去咗邊？

你派八千唔代表會放生你

4000都未撚收到你話派8000
諗住又撚翻幾年？
派8000咪升級裝備囉

[長文]人生最重要的選擇題

八你老母咩
$4000而家都仲未有啊

四千蚊都未到手 等佢八千蚊 香港都獨立咗啦

收到$ 我會用二千去狄卡龍買野 支持零售業

4000蚊都未撚收到呀
我想買裝呀

$4000都未撚收到啊屌你老母

有錢買物資了

派撚左啦 白衣打人個班

八千蚊當我乞衣?
起碼有真普選先啦

每日派8k就可以考慮

錢照收，共照反

食屎啦葉劉
你有份挺逃犯條例

派又死唔派又死
唔派又更多人憎佢

錢照拎,對照反
理撚得你
派4000都攪咁撚耐,8000咪十年八年?

想和解不如每人派8萬 8千日本都去唔到一轉喎。 有錢啲人去晒旅行咪唔會發夢咯。

屌你派1萬啦
通脹呀葉劉

俾我地買頭盔

你係派就快手阿，拎去買物資仲唔打撚死你班仆街

公然資助大家買物資/課金

葉太您老喇,唔好望做特首

錢照收
遊行照去
票照投對家

支持！等錢買靚裝備

有無得抽埋Apple Watch?

派8000 交Master學費 1秒冇左 仲要唔夠

錢照袋
繼續幫義士咁解

錢照收。遊行照去

課金畀我哋買裝備

4千都未有 同我講 8千？

冇$16000唔駛傾

坦白講, 我樂意接受
用嚟買頭盔護具學電單車用, 正呀喂

登入即送SSR 神裝

全港拎八千買裝備+捐款+文宣
正！

話知你派8萬
寧願唔要錢
咪撚起果個明日大愚柒頭島
起完比蝗住
屌你老母

派完之後即刻買十零廿個頭盔

益晒迪卡儂

派

好過倒落海

政府抗爭基金

變左澳門，淨係諗住用派錢黎蓋過件事

派啦，派左買好啲裝備

你咪照派畀我，但我一樣唔會投保皇

課金俾我地買稀有裝備

錢照派
政府照不滿

起碼派兩萬啦屌你

八千咁少？ 俾啲誠意起碼成個人工島嘅錢還返俾市民啦

捐軍費

文宣：反送中成功爭取派發八千蚊予每一位香港市民

拎唔拎另一回事，但係派8萬民意都唔會變

不過派錢一定拎，拎黎買多啲野玩

ok，等我拎到8000就原諒政府了

除左警察，三司，李家超，行會

準備有更精良裝備

派幾多
都唔撚會妥協

最低限度每人派十萬先講
一萬億大嶼都掠每人14萬啦

每人八千萬我就唔反政府啦

On Lun 9

屌你拎我d錢派比我？岸撚鳩，所有錢都唔係濕鳩政府嘅，係市民嘅財產。

錢同民主都要

錢照收，行照遊

禮物係由葉劉親自選擇

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

錢照收，夢照發

錢照收 政府照反

派你老母

8000蚊買咩物資好

現貨佢派唔派都死, 派，大量人用錢來支援義士，買裝，繼續反政府。 唔派， 建制冇利好消息冇運行。

真係實行先講啦 咪撚講咁多嘢
開po都嘥位呀

好啊！啊媽又可以加餸！
其實好多人平時黎元朗買餸嫁

快撚啲派啦 , 派完我捐出嚟畀義士買物資 , 升級裝備基金

派完8000 再搞示威 再派8000 繼續搞 無限loop

一邊收錢一邊繼續屌政府

只原諒佢冇鞠躬

係派就派八萬啦，八千咁撚寒酸

快啲派啦屌
冇錢買裝備啦

我連4000都未撚收到喎

錢照收 繼續出

錢照收 多謝

唔反對
有錢買物資唔好咩

正啦 廢老多8000可能大和解多謝我地
#weconnect

P牌仔帶風向？

八千都好過無
多謝政府比錢我地買裝備
不過派左4000條數先

每人八千買物資

派，支持葉太做特首

錢照收，遊照行

有資助買裝備去同政府抗衡

咪又係納稅人嘅血汗錢

唔好講咁多野
派左先講
派完我即刻返屋企

4000係咪停咗冇繼續派五月後身邊已經冇人收到錢

你派8000我地當然要
不過香港人唔同澳門人
我地唔會因為果一萬幾千而收聲
你派完8000我地會照上街爭取
This is Hong Kong and We are Hong Kong

繼續派 繼續遊行 冇矛盾

派$8000還派$8000，繼續上街還繼續上街，兩樣嘢嚟嘅你千祈唔好混淆

我屌你老母！$8000 照收！但繼續反抗！